## 机试要求

> 初始代码 git@gitlab.com:kph2005/testing.git
>
> 或者 https://gitlab.com/kph2005/testing.git

1. 参考设计图目录下三张效果图实现一个手机端文章详情页的布局,兼容主流手机
2. 本设计为微信小程序样例图, 不需要考虑小程序标题栏,切图已放在/assets/images
3. 带有评论提交/删除/修改功能(不需要连接接口, 用对象/数组等技术本地模拟即可)
4. 收藏和点赞功能,已收藏或者已点赞需要高亮显示(不需要连接接口, 用对象/数组等技术本地模拟即可)
5. 需要有父子组件数据传递
6. 用上filter/watch/computed中的一种或多种
7. 不能使用互联网上的ui组件(如vant, iview等), 所有组件需要自己封装使用
8. 设计图中的颜色及大小尺寸等可以选择任意工具量度
9. 不使用float布局
10. 时间: 两小时内
